歐美主流樂壇討論區（5）

開新post啦

承上題

Tori Kelly的確係現今新晉歌手入面唱功最掂果個。不過Meghan Trainor創作上面較優勝，所以邊個贏都合理。兩者之間嘅有Rachel Platten. 個人好鍾意呢三個

MC真係串
但串得起

哎呀，你快手到咁既

本來想繼續comment，不過討論已完，所以索性開新post

HHD本週銷量早期預測
Shania Twain (Mercury Nashville) 121-132k SPS, 120-130k album
Demi Lovato(Island/Safehouse/Hollywood) 68-78k, 45-55k
Miley Cyrus (RCA) 40-55k, 30-40k
Michael Jackson (Legacy) 13-19k, 9-14k
Pearl Jam(Monkeywrench/Republic) 12-15k, 11-13k

Miley新album災難級慘賣

HDD 打錯

咁我係度Po埋個導讀啦

各位大家好，依度係歐美流行討論
此貼主要關注主流樂壇的歌手，歌曲，Gossip，排行榜，以及各種數據/樂評
歡迎各位過黎進行交流及提供資訊

上一個POST:

排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

Itunes/Radio/Spotify/Youtube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

其實Demi都賣得幾差

估唔到

旋律的確係，歌詞就算吧啦

If I was you, I'd wanna be me, too

明明Title個時仲okay，Thank You d歌詞真係

Britney Vs Christina Vs Beyoncé
繼續開戰

一日爆post預訂

成就:Britney>Beyoncé>Xtina
Grammys:Beyoncé>Xtina>Britney
個人喜好:Britney>Beyoncé>Xtina
實力(Vocal):Beyoncé>Xtina(全盛時期夠beyoncé嚟)>Britney
跳舞:Britney>Beyoncé>Xtina
全省時期Britney跳舞贏晒

大家最鍾意britney邊隻碟/歌

Blackout同Toxic

In The Zone同Blackout好難選擇
最鍾意嘅歌係Lucky

Blackout/womanizer

歌詞有填詞人

希望佢下隻碟至少問下填詞人意見啦

捻起pitbull啲歌詞

Pitbull至少只係想做club music，Meghan想做feminist icon

pitbull下面好大

對光頭冇興趣

比翻個#1 Blackout

我鍾意 Everytime 同Gimme More
聽就Everytime都好有feel

屌佢老母垃圾Bill board

我覺得成張Blackout都好正可惜果時Britney做唔到promo，如果唔係應該會更多人記得

呢到變咗Britney吹奏區

Freakshow正到 一聲

呢個其實係Britney Vs Beyoncé Vs Xtina戰場

為左避免呢件事黎講下Bey la有冇人鍾意4，硬係覺得呢隻碟好似完全冇人理

Love On Top

佢6張Album(好似係)
4唯獨係我比較少loop
但love on top best thing I never had呢2首

4真係有唔少好歌不過有d歌詞真係e.g. Girls (Run The World)

你見識過？

咪臭係

有啲嘢可以用眼望嘅

另外嗰張有CA所以直接貼Link 好尷

#international #miami #lalala #pitbull #girls
Pitbull好似好鍾意用依啲字

#mrworldwide 有聲

Genie in a bucket

諗起Rihanna未發Anti前狂註冊d歌

某人舊年話年尾出 睇翻今年 隻碟呢